# Инвариативные задания: тема №3

## Задание №1

> 1. Разработка фасетных вопросов по теме ВКР для системы управления обучением.

При работе с RFID-метками и микроконтроллерами часто необходимо взаимодействовать с двоичными числами, например:

* Конфигурации SPI и I2C шин. 
* Интерпретация числа считанного последовательно и т.д.

Вопрос: переведите число из двоичной системы счисления в десятичную.

![Текст вопроса](./1.png "Текст вопроса")

![Формула ответа](./2.png "Формула ответа")

![Примера вопроса](./3.png "Примера вопроса")

## Задание №2

> 2. Разработка интерактивного задания на перетаскивание для использования в ЭИОС

В разработанном задании необходимо сопоставить паттерн проектирования с его описанием.

![Задание на сопоставление](./2-interactive.png "Задание на сопоставление")

[Полученный SCORM-пакет](./2-test.zip)

При разработке был использован пакет iSpring Suite 10 - [quiz-файл](./2-quiz.quiz).
